[I/A] World Flipper 彈射世界(35) 聖誕重生潮準備好未

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

lm

一個活動6隻限
.gun

我覺得應該係補血光奶

兩隻三星恆常pool

收埋左對奶喇

YES

光劍只會更勁

改變唔到佢大奶既事實

再生+補血 fever都勁

想要男人多啲

光狐一定係fever隊員

分分鐘係U

幾錢包我一晚

唔講咁多

屎眼standby

如果係奶咪可以換走金剛

利申唔係gaylo

我都唔係
出個價

我會換走黑肉個U位

技都未出講唔到U唔U架喎
換得既都係U1/M3/U3

一井

OK

希望大家忍忍手 16號唔好抽
等到聖誕過左 出正月先抽
如果唔係觀感唔係咁好

都係睇技㗎姐

你up緊乜

有再生效果個啲通常我都唔會走，如果唔係keep唔到fever

你有咩論點叫人唔好抽?

什麼觀感?

唔夠多男人

前2句都明
但係第3句UP緊乜

唔講咁多 即刻刷素材

大蛇求帶 330257

醉咗去訓教啦屌

如果唔係觀感唔係咁好

呢句R撚晒頭

失民意

依個post第一個講野仲謎過Ebra既人出現了

又一個呀鬼

痴撚線
好似啲左膠咁 笑死我

200萬人叫你唔好抽

即係仲有500萬人支持你抽

你睇下, Ebra開始同佢溝通到

越睇越唔明

爆好友

雞同雞講

唔好刪我

觀感唔好 大家呢個禮拜忍忍手

咩觀感

係唔係見到新角扯哂旗
啲血上唔到腦
完全唔明你講緊乜

-1
手快未加frd, 下場會加返

FD 個FOLLOW POINT其實冇撚用

分身連開 火石像中 1個位 109916

多D分

係嫁, 入唔到好友場, 好友又唔會入你場

死喇 派完膠冇人理我了

我都想打大蛇

多撚謝

打火屬?
不了
你覺得自己會中火限咩

最緊要型

你岩岩個理論
應該有8成人扑左你了

唔洗打結晶碎咩

一拉就中啦

升緊海盜姐

中

成個post都討論緊你喎清

咁又冇

咁講既話Ebra一早單機咗

咁快準備好聖誕
睇怕新年同情人節都準備好哂

LUNCH
求被CARRY

上面已經講緊2020水著

其實任何依類keep住更新既game
起碼有1年+既roadmap係到

真 完全跟唔到

我諗佢係講個個準備好井哂咁多限

Cy通常仲會出埋萬聖節限
然後loop返聖誕

十抽中哂啦
洗鬼井

想問下如果五行欠奶，風亞里莎補量多D定四星水奶？唔該！

水奶

每下都用十連去抽
咪即係十抽中哂
100%中

好

4蛇約好一個日子對抽

大蛇 412735

有d game真係好hea
一樣係cy製 但好垃圾
唔開名

火石像任刷 139396

多場 -1

我諗起隻卡驚

大蛇-1
330257

見水奶寫參戰者全員，風阿里莎就寫party全體

仲有隻以龍做主題
連新角都開始cut cost既辣殺

拼圖與龍？

點解打中級...
又失民意?

唔係肥龍咩

上級観感唔好

真係得你先同佢溝通到

大蛇求帶 098647
我帶唔到人sor

喂可唔可以唔打中級
火boss上級全隊1 lv都唔會死

帶唔到人唔係問題，希望唔洗帶多個

想睇 全波利ok?

我唔死

我開撚咗十個箱
如果係上級我一早突爆咗隻撚樣
屌你咩

因為岩岩有個仲低練度過樓主既入左
我又唔帶奶既
結果樓主死埋
但條友-6復活到完場

知道大佬

有無巴打開房帶下小妹

你開房 大把巴打搶住帶

有J小妹？

舊電話刷唔到大蛇 承繼去新機又冇冇朋友
同埋係咁掛機冇得用電話

j 緊係有啦！

打得太投入 冇睇到

jk個j？

153455

大蛇-1
098647

其實我屌緊佢係咁出箱

你全名係撚_？

有冇光火上

你開就有

見你十秒一場咁爽

模擬器

電腦？ 定手機 真心問

無電腦係身邊

中級的満足感

又跌

法國自己係玩WF之前已經BLOCK左個位巴打
頭先開一開黎睇佢講咩 差D以為自己醉左

宜家日日就爆石刷珠討伐我都想打 但唔知打咩好 唔介意爆石 不死 貓頭 白虎都差不多打哂

民意巴

開吧

睇嚟隻大蛇5星唔洗換都可以突爆了

出夠未

.gun

DLLM

暗上051691 盡刷

我都唔明 我都70 lv 但你地講到冇野打咁我仲升緊技能盤

佢地9x lv

呢度d大蛇已經100rank

-1

凸左三百幾體

各位爆frd 跟唔到

光隊係咪準備起飛

打大蛇望到啲風combo隊就唔開胃

望乜春野

光隊風起啦

可唔可以唔好拎風隊協力

貓隊

要做嘢了, 謝謝Carry!

屌你老母

刷多十分鐘唔刷

冇mama

屌得好

唔洗俾人dlm

拎水隊？

隻game冇水屬

咩隊都得嘅 唔好放本書落隻奶到就得喇

咁痴線開場回血?

呢d擺明玩野

體力 600/64

dllm

三隻奶 火忍者隊長 一隻跟火男主 一隻跟火巫女
開場回三次血

新pool 唔係光就火 再唔係就雷
水呢

無限大蛇 024 732

可唔可以唔好拎風隊協力

隻驚10個有9個都是風

窮撚無課無其他角啊屌

帶6隻奶 唔玩連擊

新pool重生

全場平A

CLOSE左AUTO SKILL OK

超時

又唔加好友

得返24體

建議整個list表揚佢地

尋日刷夠風屬料升好風隊
終於可以auto全屬崩70
我見大部分都順
係風屬炒車率高啲
但要刷崩弓無人得避
想問可以點微調

用嘅標準隊形
M: 風奶 風劍 4星貓 (40c弓 崩弓 貓頭鷹劍)
U: Arisa 雷龍 鐮鼬

風隊部分其他常用角有
暗大叔 雷劍 鬼頭

無 雷奶 3星貓

你隊暗係咪都要書？

1本書 1粒珠

書要幾突？

2號位U點解唔落主角
驚太快開到技

雷龍叫標準死亡隊

新雷5星一定係知道風雷劍好撚勁
特登出隻5星版既係慶祝下佢

無雷奶係咁上下

3突

個隻係傳說中既無敵雞?

你點解決牛波入場問題

未升爆隻暗黑肉 要隻狐幫手+30%

但無m3
都係跟唔到

好彩嘅話隻boss打隻大波一下
唔好彩就rj

結果ipad過唔過到

非必要

最後冇玩到

我用嚟降暗抗 唔係必要野嚟

下下自己去吉一下先開技
好唔爽

rebecca都減的
但要埋身

要等佢改返個bug
明明日文50%以下係包埋50%

俾個藉口我唔抽書啦

無石喇

好似疊到
我淨開rebecca扣180k
開埋扣240k

有書觀感好D

應該係鈍足影響

耐性唔疊,BY架仔

女僕開一次技加20%傷

火60都過唔到
係咪因為我未升主動技上lv5

咁要佢招60%都好

スキル
【シャドルホイック】
スキルウェイト：630
自身の周囲に影魔法を放ち、命中した敵に闇属性耐性ダウン+鈍足効果/自身以外のスキルゲージ増加
アビ1 必要Lv1
闇属性キャラのスキルダメージ+20%
アビ2 必要Lv10
闇属性キャラが鈍足効果中の敵に与えるダメージ+8%

有咩

冇火龍

女僕開一次240k
開第二次 280k

marianne?

等埋聽日升爆就得了

第3招唔係100%點用

入場即連開2下鬼頭

水パは火深層70TAして3分台行ける

アリス/リーゼル
ソーニャ/グライド
シャロン/カイユの
パワフリアリスゴリラ構成

アリススキル→ソーニャスキル→シャロンスキルで即繋げて未タップだとソーニャがその場で舞い続けてフルヒットする謎技コンボが一応あって活用してたんだけど
ソーニャの尻にグライドだとアリス→ソーニャグライドでもその場舞いが出来るからここぞって時のダメージソースになる

愛利思PF水隊火70 3MIN

隻野咁好用都唔係必要

所以要用隻狐 聽日打多50粒大石就唔升暗了

冇佢都玩到暗波

聽日打多50粒大石 <--隨時課一井

無佢打大蛇唔會慢好多？

唔會 反正都係秒

仲要升埋棺材佬

未用過暗波打大蛇

棺材BOSS BATTLE冇佢位

我唔想升佢

有冇人試過玩呢本野

反正都係秒"一個頭"

回cd?

得1下

手動打得快冇用
玩兩三場又係想放埋一邊auto

原來睇左隊長技做主動技

玩未 好似幾正

秒boss隊都未升好，幾時到棺材

聽日

火隊組唔組到一擊秒王隊

尋日刷咗4條體ex661先出1粒

又俾ebra老點

等聽日算

玩過
我3凸

隻波死幾次都仲係-1

我刷雷都唔敢刷641了 乖乖地打素材關出左好多粒

SURE

火龍IS POSSIBLE

FW

頭先行開咗遲回大家

但係少咗雷龍一下爆半條血
拉長戰鬥時間
auto唔係無咁穩

要快定要穩

快

穩
我都係返工auto放置play

雷龍位 無雷奶
係落返啲補師都用到下?

金剛奶

Both

隻驚啲歌又幾好聽

磨隊的好處

正身4抽中咗光盾同風叔
我應唔應該開心

2個攻BUFF
勁到仆街

火召雜魚隊可以打半粒鐘

應該去到白虎就炒車?

邊個係風叔? 風5星男?

search 舊post 啲回覆
都估唔到係邊隻

咩屬

放置play

好似係依隻

020331 大蛇到無體

058544

其實都係試咗10場度
白虎多 有場貓頭鷹
但係過到又有SS

Keep住人多break!
但又冇力打死人既後果

yes

如果要穩, 落隻麻痺角應該夠
不過會真係慢好多

高配?

全隊用MB武+珠?

諗緊可唔可以混合麻痺或者壓血黎增傷

隊伍全體耐性down即係點

你自己3條友扣耐囉

updated

即係減防

我未抽中

好彩輸咗唔扣體
慢慢試
反正其他角都未升好

058544-1

水金剛奶 b
風 4星虎無份

黑肉高達 > 光劍光盾

火屬

4星虎應該要A啦

光九尾

比起雷果隻收得咁埋

某5*得B
好慘

黑肉點組玩風玩到悶

反省下

豐叔勁到仆街

玩海盜

暫時搵到最多r-18圖係佢
彈珠之光黎

你開auto崩70 黑肉同風有咩分別

075955
不死1

COMBO少D

架仔力吹火PF中

望黑肉定風奶既分別

睇D DMG 好似好撚顛...

快d上巴哈吹海盜雜兵隊

都唔撚關佢事

ハナビリーダーにして即3人スキル使えるようにするのがキーで
ハナビ（ムラクモ）ハバキリ
ヴァーグナー（闇おじ）占事略決
グライド（ビアンカ）パワードアーム
アビは全員貫通25%アップするやつで短期決戦で倒すスタイル
ヤドリオーとかレシタールに有利取って即倒せるしオロチ首開幕速攻落とせる

就係唔關事

無20kk都叫癲

446870
不死

又係開場三技

冇貫叔

IS基本

>>466
ハナビの3アビもこの編成だとぶっ壊れ要素になるから上げるといいよ
バフ切れる数秒で大ダメージ与えるスタイルとかなり相性がいい
個人的にハナビは火パのラムスだと思ってる

講返中文好無 我齊腳 好似

占事略決 我突1 夠唔夠用

ハナビ（ムラクモ）ハバキリ
ヴァーグナー（闇おじ）占事略決
グライド（ビアンカ）

花火 火龍 火男
村雲 貫叔 火龍女

又有村雲
勁到仆街

唔要貫叔要差電U囉

準備絆佢老母

唔係
花火妹LS 全隊入場已+80

火隊風起了

火龍來了

167701
不死

我比較好奇火滾忍者d爆彈食唔食技傷

轉區用香港信用卡課到，但係日本買既itunes卡課唔到
咩玩法

你做過咩step先

蟹上 2場

兩個都係打電話，日本itunes卡買都係要叫我等兩日等電話

屌打料最細果粒打邊關最快

70崩又唔跌

50

70崩出星多過料

三開互刷永動機，上癮了

垃圾驚 掛左兩日都無把崩弓

我都3開緊

好快你就會開第4 第5隻

開D condom 出黎打貓頭鷹都唔錯

齊腳 跟下先

係 料關又跌得少

CY答左了

崩壞無限期的
唔係１２/３１完
唔洗急刷
任刷

兩開都玩到好忙

ハバキリ 呢個係咩武黎
我完全唔見

正啊無限崩弓

細料等星期日打50LV啦
多到仆制

順便打大石

即時停手唔撚刷了

以為12/31完先刷定STOCK

其實邊到吹31號完嘅消息
印象中官方無講過

其實都係主力玩一個，其他兩個係體力庫

高lv咗就唔忙
1日可以帶到隻分身上70lv
之後開下隻分身

game 入面好似有個位咁寫

原來ios外海課金都係會沒收有償石

2019.12.13 お知らせ
初心者応援セットの内容について
「ワールドフリッパー」運営チームです。

有償星導石400個で購入できる「初心者応援セット」について、
スタミナ回復薬セットとのバランスを考慮し、内容の変更を行います。

■期間
2019年12月18日 1:00 ～

■変更内容
・変更前
スタミナ回復薬（小）x 10
スタミナ回復薬（中）x 5
経験値 x 2500

・変更後
スタミナ回復薬（小）x 10
スタミナ回復薬（中）x 5
スタミナ回復薬（大）x 5
経験値 x 2500

すでにご購入頂いておりますプレイヤーの皆様には、
後日、差分の「スタミナ回復薬（大）x 5」を補填させていただきます。

個初心回水PACK會追加5支大水

如果買左既人遲D中補返

隻驚個故仔好似幾黑

可以一隊裝晒同一把武？

其實抵唔抵買

係講打崩5次/10次/15次........ 的任務去到12/31

Thx

不過佢又寫得衰嘅
原來講緊板任會完

本來仲諗住會出一開始教學嗰兩條友既轉蛋，點知一黎就過左五十年

仆街卡住左係度退唔到房

買哂了

本身400石個pack係仲少過用50石回100體

個炎魔女又幾型

Ios終於搞好個帳科水

落一單賀賀佢先

新猭

想問下攻擊力會唔會影響大技？

會

抽未

新角已經反映隻game無水屬
（頭先嬲得滯未打完就send咗）

做咗傻仔
好在有CY爸爸

冇睇過劇情
其實講咩

未更新先唔抵
多左5大水就好抵

正常食石:
50石先回100氣
400石=800氣

而家佢400石=1000氣
10小25=250氣
5中50=250氣
5大100=500氣

但之前得小中水其實得500氣

聖誕版同原版實係同屬架咩
定係除咗張圖仲有其他資料

冇得彈鐘的

其實玩咁多帳都哂氣 除非靚抽唔捨得爆石

最尾都係小號食石養返大號

我玩兩隻夠

帶唔到三部電話出街

落左一單 等聖誕開禮物

全属性の迷宮崩壊域攻略しました。
背水雷パは安定しないので安定したい方は風パをオヌヌメします。

新兩節好似講疑似女主嘅人毁滅咗王國
而佢地死前直到最後一刻都喺到等勇者返嚟

幾百粒星唔知要黎做乜

勇者真係慘撚到仆街

變MANA

張圖個名隔離有屬性icon
光火雷

不過如果狐狸係光fever技傷奶的話，課到有

未出先井

哇屌水屬真係唔撚存在

強烈要求佢有得用星期換細料

跟到隊火 但真係勁？

個井就滿
就怕佢限角無得換

OR用MANA同個奸商買

啲ac咁cheap分身刷到靚先開
水隊火隊各2暗光各1 全部仲有1萬石
teamview翻去隻vm 3開咪得

咁暗大波配牛妹定配雷龍好？

又光fever又技傷又奶 會唔會諗得太美好
不如渾身光fever技傷加攻有奶有再生

又未去到抵既 平100石囉

我未試過配雷龍

未見過人U雷龍

516620 不死上

太多要求分薄咗廚力，最好就雷龍咁全部技谷一樣嘢
不過技係再生麻痺aoe的話都唔錯

不過如果唔係為入場即背水既話
入雷龍都唔差

fever一定有，跟住會有再生效果，可能搭多個麻

睇到都不了

不了

不死上長刷 109148

變左呀婆先俾你抽

50年啊 同埋都死哂啦

佢呢隊係邊個LEADER?

俾人封印左，不老不死

渾？

勇者算唔算比人ntr咗

得返勇者冇死,不過變左隻寵物

6MIN火70又快
佢123M123U係點?

勇者好撚慘

推

我估最後應該都會復活返d 人bbq 大結局

照對返？
渾u雷奶
水舞u鬼頭
水毒u唔知乜
屌你拎返自己啲cap圖出黎咪知

Cy爸爸啲劇情要黑嘅話會黑到盡頭

隻狗is勇者？
咁男豬係咩黎

我gbf主線淨係識一開始做左都泥妹
同埋上網睇左天空好藍

CLS
你地唔講
我都唔知隻驚原來有劇情

男豬係騎空士

男主同女主都好神秘

幾高質

如果真係黑又好有興趣睇

下隻驚有女豬

同埋電話有啲隊玩唔到
水隊auto跨屬打崩70要成20分鐘

封面條臭雞

女主完全唔似人

睇劇情

係，望隻眼都唔似啦

翻譯未

隻game icon係勇者同女主 咁代表咩

唔識日文

勇者真係慘到仆街

男主係2打6

終解後毁天滅地

10蚊人仔有個齊隊暗隊玩
買多個做分身先

U雷龍可以加二百幾％技傷同佢招大技打到怪
U牛妹可以快d發動加攻但招大技打唔到怪
各有各好

暗隊10蚊齊隊
咁水同火幾錢?
係唔係免費

CY暗黑界偶像代表

縫合怪

唔係咁恐怖呀 兩條女

求救，主動技同被動1,2技差唔多升曬，被動3技冇升，手動都過唔到風70，係練度唔夠定個陣可以改？

冇暗叔，佐倉，可憐劍，雷書

武器除左崩槌其他升爆

雷打風已經冇利
仲要練度低
好難攪

有無邊關好出D大石
曜日50LV都唔撚出嘅

無

EX

女主咪呢個宇宙其中一個GM
反應一啲都唔似人

崩就出星 曜日又唔撚出

得風同雷隊算齊腳d，風練度仲低…咁我唯有出返去升練度

唔洗急啦，又唔係限時

抽埋個聖誕可能輕取

咁又係

咩料

佢招技都冇力既....

其實真係最強
勁過雷龍

入game輸咗唔扣體？

4蛇教落打崩壞60

好似好有心得
永分析

一齊中

E巴你俾雷龍縱慣左
其實雷奶個輸出都算係咁

m 魔女 棺材 女僕
u 暗叔 rebecca/水狐 鬼頭

之段其餘一堆垃圾4*

唔關事

佢攻擊判定得1HIT
入背水牛角隊都好似打唔過10萬

仲話全空最勁嘅男人 打人the

ガチャ 10連
星導石 1500個
掛かった金額 2942円

圍起200抽一次10連

龍>男人 火龍唔係龍

有風奶基本上已經可以穩贏 係差練度
反正唔限時, 整咗公廁風先冇壞

無限刷咁我唔打崩壞

E巴3秒隊

但唔打崩壞又冇野打

要等星期一EVENT

變養生驚

打住雷料先

萬一抽到雷龍呢

有冇話咩屬有利?
做次伸手黨

長求被CARRY中

想同你出會3秒

打住雷料先
<--真

聖誕2隻新雷

風屬

呢兩日打咗20萬經

抽到限定一野扔落去

風屬親生仔

點知唔夠大石

牛頭扣唔到50%下，喺咪滿技先得？
唔背水好似雷龍u牛頭好d？

後日刷

邊關好呀屌

咩係渾身？

後日全屬

越多血越勁

愈多血愈痛

50果關你地平均幾場一粒大石

唔止10萬下話

招技其實ok痛

渾身一定要雙奶 維持血線
滿血輸出百分比加成最高

睇CASE
我2隻都有互換,但力水黎講M牛勁好多

蟹:龍村 > 例牌打法

不死:牛龍 > 入場彈上去GUARD波直接背水
火:牛龍 > 入場等佢車埋黎+吉2下背水
暗:牛龍 > 入場吉到背水
白虎:牛龍 > 入場食佢2下波+吉2下背水
光:牛龍 > 入場食佢散彈+吉2下背水
大蛇:牛龍 > 隨便打,自然會背水

點解叫渾身

50石1粒

刷到仆街

好想快D1號REFILL

GBF咁叫開
渾身一擊之類

有諗過，不過冇可憐同四星結石已經換曬，風虎/亞里莎/宗四郎(?)得70lv，要等下個月，所以想升埋雷隊d 練度睇下會唔會今個月過到

e巴刷唔刷

點解叫背水

SURE

GBF咁叫開
背水一擊之類

Refill都得換左幾粒

漢の韓信が、川を背に陣立てし、味方に必死の覚悟を固めさせて、趙ちようの軍勢を破った故事から〕
一歩もあとにはひけないせっぱ詰まった状況・立場。また、そういう状況に身を置いて、必死の覚悟で事にあたること。

好過冇

165087 火上

唔好抽我水啦

98

光渾身用咩武器珠好

光崩

除咗蟹之外要手動？

蟹都係手動

auto唔會同你出會3秒

e巴個隊 書要幾突

4

彩劍都用光崩

扮工auto緊
打得慢唔好吊

有auto 10秒隊
但無人夾

你地成日講渾身 其實點解

光隊 其實冇咩珠好用

未有光崩前我都係比粒技傷+30%佢用ONLY

你個隊叫慢 咁我個隊垃圾叫咩

開分身刷緊，
唔知喺咪delay ，雷龍岀技太快，又可能喺技升太高

渾身一擊

以為出難野靠你了

你個team係點?

你未升好姐

自己同分身FULL AUTO 都玩到4CHAIN DOWN ?

4chain係岩岩好的

頭先冇留意user name答咗

點樣岩岩好

雷村，科學+是但，鬼頭貓頭鷹
分身我用火忍頭，全隊100能量，砌夠2chain就ok（最好麻）

chain down完就中雷

我覺得DOWN前CHAIN中已經中左雷

又係我 想問我刷咩武好呀

所以時得時唔得😹

有J既小妹

升好隊野先再諗

你覺得

佢開技次序場場一樣?

我係村雲mian+貓頭珠+鬼頭技
傷低過雷龍main但唔使用書
2人咁既組合除左大蛇應該咩都秒
唔信你開場試下

喺，雷龍充唔滿，要等1s，但有時lag/delay chain遲咗就秒唔到

有冇圖

你GC 分身100% 成功?

D裝好廢

戰力3857真係撚下蟹ONLY

係咁打經驗關 又好快無晒d體無野玩

入場見人有兩chain先玩
+埋無10次
快開場試

被carrying

冇書開到技咩？

村50+鬼30(?+貓頭珠6
4chain down完就中雷

有冇場R

叫做有一擊隊

求分享

かみな
@kamina741
·
25m
ワーフリの属性コンセプトって
火 パワーフリップ
水 コンボ
雷 アビリティ
風 戦闘継続 復帰
光 フィーバー
闇 背水

我都係抄你功課

唔講蟹
其他你點打

水上幾場 402667

有得諗，試過秒唔秒到王？
最難打一定喺白虎，跳跳跳

058 276

不死 上級
處女開場 初體驗連機

利伸 0 戰力入場即死

夾左既話都係10秒內既事

但一定要雷狐麻

Fung bro邊位

唔係我
2人都去驚你死

我都想知唔麻殺唔殺到

試咗幾次都麻唔到

唔麻個火力就唔知
但佢一閃你就GG

記得完場+好友

白路巴打,你有冇火花妹

4chain完點閃都會down

Btw頭先試咗你個隊，打剩5份1，可能練度唔夠
如果正分身一樣配置就秒到👍🏻

加左 on9咁勁 一入場我就死左

等你REPORT唔麻

咩樣

無全滅就得
呢隻boss要手動guard佢粒波
唔係會死一件

你有佢既話以後刷乜都唔洗煩
唔洗書,
你入場即開3技就OK

不死上一條體 228707

其他無試 應該都係要配合

新玩淘左個acc返黎玩，想問風隊係咪咁組？

執隊chain 隊跟下大佬算

打完3 場 感謝
我手動 個分低過auto一倍 係咪del 得驚

風奶u arisa

虎媽u 鐮鼬

單機睇時間好過睇個分
何況協仲多個隊友

我認真問
咁姐係咩係渾身

你依家做咩都俾人當假膠

228707 -2

咁咩係渾身

渾身詞語解釋 / 渾身是什麽意思
簡體拼音： [hún shēn]
反義詞：
近義詞： 全身,混身,滿身,周身
基本釋義：
[all over;from head to foot] 全身

嚇得渾身發抖

詳細釋義：
全身。

唐 杜荀鶴 《蠶婦》詩：“年年道我蠶辛苦，底事渾身著苧麻。” 元 杜仁杰 《耍孩兒·莊家不識構闌》套曲：“渾身上下，則穿領花布直裰。”《西游記》第七五回：“那老魔聞此言，渾身是汗。” 巴金 《秋》三：“她覺得渾身非常輕快。”

方言。猶替身。渾，用同“ 混 ”。

元 本 高明 《琵琶記·新進士宴杏園》：“道是赴選何曾入貢闈，此身不擬著荷衣。三場盡是渾身代，一個全然放屁龜。”

百科解釋：
渾身，拼音為hún shēn，基本解釋是全身，英譯為 [all over;from head to foot]，舉例：嚇得渾身發抖。

冇 得寄生隊

火忍up緊喎
仲唔抽爆

寄生獸隊

留石等聖誕

想儲銀幣 換呢3 樣野升角色
打不死好， 定直接刷關刷d細既綠水晶好呀？

換哂先刷關

of coz won't die

收到～ 咁繼續做寄生蟲先

出限角

正身啲體打關 唔好開不死

有冇崩珠中文圖鑑

287101

不死上級

0 戰力

主線推晒 打ex拎唔到ss

係中嘅話10抽都中哂啦

你地唔教我

兩隻3x lv等救中

咁冇計打住不死先

ハバキリ係天羽斬
有冇大神玩pf求火隊

有冇場痴下

係,

入場9開3招技就OK

(最好係攻BUFF)

斷線 對唔住 以後唔用wifi打機
不死上級
455621

分身仲好抽過正身

不死上 382247

我打下其他野先

有冇光上打

冇貫叔海軍頂住先
你入咩珠比.佢哋

冥王の錫杖好勁咁 換唔換把用好

要換5把

係風5星隻劍用架？

combo隊其實唔使用呢把
換左其他先

換咩好 我即刻開場！！

專業啦啦隊

狼4？

點解唔用配風奶招技加好多攻

combo我都照用

用開崩弓/虎斧

依度d人都用風雷劍
Gun唔到

我都跟唔到

虎王斧係風奶用？

呢把可以唔理住

求教換裝

唔知點解我覺得主線6章個bgm有啲恐怖

冇開聲玩

佢係+全部風唔係自己only?
咁可以俾風奶

有冇3星風貓娘

全體

石像上 任刷 求CARRY 087 138
一個位

2秒1場

無玩雷劍
可憐+鬼頭leader姐
但都係升隊暗好過

係⋯⋯ 無既

我就跟到呢

巴打咩隊

睇緊有冇邊隻火奶好用

好彩有睇user name

仆你個街 得隻3星男仁

轉咗去打火了

風奶用不死把杖
可憐用崩壞弓
3M用貓頭鷹把木靈

屌你老母真心問
又屈

我想打風素材
完全唔跌

咁咩隊

3條體1粒

伏到仆街

打咩

聽日換鬼走隻狐佢

ok唔跟了

吊你

Ex661

咁多100lv

又話唔出

任突架喎

仲未夠打崩壞 遲下換埋 嘩 屌 每樣要換5 把， 咪要成200 幾金幣

打咗唔知幾多場了 出得兩粒

仆街ebra

有無人課金自動取消左訂單

都係打曜日抵屌

依到有條友打到可以換到下年6月都未換完
200粒好少

老hi都唔信

主線出素材我今日打咗兩場主線已經冇再信
素材關起碼都4場一粒

求被carry

素材關起碼真係有好能多素材

仲要手動+真人體力制

暗上有無興趣?

聖誕得咁少野
下個pool幾時出

3隻限仲話少野

有無巴打玩火隊可以抄下功課？
火龍我不要的

瘋狂開場先

乜都好

開咗

不死上
259311

有活力既男人請入

訓著喇喂

秒殺隊係點玩

雷隊3S蟹上
其他7S好似喺

睇下放隻金剛奶入火海盜會點先 唔刷住

白露巴有冇得開波用兩招技?

輕量

可以

慢左

break先秒到

4chain夠，你拖到6chain D麻完哂

火boss條女都幾勁
每開一次技加攻加技傷

我要幾CHAIN? 4?

即係邊隻？

咦 冇左背水既

fk u

平均5x lv入唔入得？

咪火boss換個條女

唔係幾明岩岩點解扣血扣得仲少過未break

又補左血?

就係好似冇補血先覺得奇怪

等我好好懲罰隻不死王啦

有冇火海盜

研究緊無雷書協力點秒王

有冇師兄個呢個咩意思

原來隻火3星有回血效果

你一入場即出三招ok
我第4
麻時間好短，過咗秒唔到

OK
再試下

479480

不死上

（ 我0 戰力）

火海盜雜兵隊測試緊風崩60
暫時3分半打死左第一隻BOSS

有 而家用緊海盜女忍佐倉
但u位唔識配

4蛇唔打?

full左喎

換一隻黎試下先

一陣俾返你

唔洗啦

想玩chain

而家應該真係一開波就秒到光上

依家又變左缺一

夠打咩

試場光上先

再生係數係計被回隊員生命 定係開技果隻攻擊力?

被補既人屬性 同血量

4蛇=中野四葉

呢下笑左

其實招技升滿大約短幾多秒
Btw村雲係4星木劍？

屌

carry禾ok?

有冇人雷隊全auto 70 崩

auto 水70 only

等你開

風雷劍

應該打咩先

打曜日升下隻雷龍先

tmr先協

係wor屌

巧

而家體力同素材比得咁撚少係咪真係迫你多開分身碎石買體養自己

有冇場啊

睇嚟我都要搞個分身

4個*

開多4個

想問可以換5星個啲星x點得黎？

完

裝備覺醒粒珠係咪就係把武器既效果弱少少?

未突嗰陣嘅效果

呢粒珠係比風奶用架？

咁樣組啱唔啱

到底隻game執之前我可以停止狙擊風雷劍未

1m2m 轉

1u3u 轉

謝

咁樣？

佢食左我張圖

風奶 憐劍 米亞
橙頭髮 亞里莎 鼬鼠
咁樣？

風CANCER不愧為風CANCER
你做唔到既 佢做到
你做到既 佢都做到 仲要打得快過你

食飯先，thx bro

你見到佢全部回一個數仲點會係睇血量再生係固定

課金抽下就知點黎

仲可以加隻雷劍落去伏新手

我都食飯
順便重開個模擬器
開咗大半日有D疾

好想抽野⋯⋯⋯⋯⋯

抽

拉三下完場

砌火海盜砌到灰灰地 有火崩珠都好似好雞助
海盜都係拎黎放風奶副手好

我要刷定水隊轉生呀

上唔到999combo

078009 蛇

刷定水隊…？

成6分鐘仲未見到一閃
係咪癡撚線

可能中筆

擺到明3個auto六奶cancer風冇輸出

第一頁需要呢d

第一張最爽

駁唔到

第四張心臟差d都隨時爆血管

係兩粒中間穿過果張好笑d

我幫你置頂咗，訓先

6min打完4場了

大蛇好似26：30開始倒數
但都係好慢

上面d圖

上面有彈珠精選集

真火隊過風70 都成9分鐘

彈射世界日常

冇輸出又點會過到暗70?
啲人廢就唔好話連擊風有問題

y not pf

10$暗隊acc
中間用水狐定依隻好

auto pf 射落街
打十年

唔洗用水狐

佐倉then

直接SKIP仲好 假希望

協力又彈GAME, 又要更新

石像上 任刷 267713

又100Mb

我冇事喎

更新完又100MB

048 581 石像 TEST TEST佢

佢個充值有bug
我充個d全部自動退晒俾我

我又充多次

好治癒

206522 光上幾場

有無大佬可以分享光fever隊？

428465

又更

想問阿里莎招2技，係每次有30combo都回15次血，定每30combo回1次血，最多15次？

玩到無體好悶 又無雙手機玩兩隻ac

睇時不停係咁笑,有張金,係2個金穿過果張真係

50 石100 體

好殘忍 但好撚正

一買體就會停唔到手

買

我宜家爆兩左日石 係咁用石買體

不死王281447

諗諗下
150抽 一隻3星 先300 體
都幾抵玩

廢入唔入得

大家update ver pls

點解update完入唔到人場...

你入嗰個未update掛

吊你恰9人

Ebra98lvcls

每日幾多管?

其實風雷劍又有咩可怕

黑絲

井了

黑肉點忍

好想格劍

風奶 U 雷奶
可憐 U 雷龍
雷劍 U 4星貓?

風劍擺頭可能仲快d

感謝巴打令我有機打

咁你有冇得令我哋有機打

光係用法杖架 一定係奶

316968 白虎-1
一條體

雷奶風奶 3星雷劍 雷龍 都絆左
足足刷左 3-4千石我諗 計埋買MANA

亞里沙同暗大叔洗唔洗姅埋

can you feel

光上幾場 475417

點解可以8條9

an機點更新

你幫我開場回血?

我?

岩岩有個人幫我開場回血

我見有個4葉 入左 我日文名 71級

google play

qoo

E巴D 傷害又高左

妖狐黑絲

又唔加好友...

唔記得加4葉

禁得太快

火光井到有

雷呢

我個qoo冇得更新既

男人黎wo

留俾你啦 幾勁都唔要

SOR 禁太得快冇加好友

食完飯開場不過未諗到打咩

唔緊要

Dllm

暗上 無限刷 1個位求CARRY
337856

黑絲 課了

硬係覺得隻老虎好廢咁抽唔抽隻3 星貓定唔個兔個隻藍色野好

屌 要更新

講到實抽到咁既

In 歐，throust

隻虎唔好用
亞里沙上3m
搵雷劍/黑肉雷做u 好過

刷下不死 上
438520

不死 上
438520
-1

換返隊先

不死 上
236600

炒左屌

7650

點解我會無啦啦十連左攝枕頭反省下先

連續幾場雷素出大石 HO爽

咁唔忍得手

出左新POOL都仲忍唔到手真係要斬手

8隻new喎

勁

如果咁
風奶 U海賊
可憐 U雷龍
亞里沙 U黑肉雷?

等新pool再抽啦

抽聖誕順便咪跌埋風奶

水素

on9 game
模擬器10場炒6場,仲要得s
換手機打第1場就ss

呢度有邊個冇雷隊

不死 上
236600
-1

2隻雷算唔算雷隊

我立即

唔係個個都有雷隊架咩

暗上 無限刷 一個位
452008

雷隊
5隻風+1條雷龍

still -1 求CARRY

上網買隊水隊做分身玩下，
跟日本仔網買好無有無巴打有推薦買邊幾隻鐵膽

點解要睇唔開玩水隊?

水毒

幾過癮咁 ⋯⋯⋯⋯⋯ 研究下⋯⋯⋯⋯

301980

我就後悔緊既

分享下 買咩膽好

有海賊就唔要黑肉雷了
風刃怪吧

係我個場問題定單純冇人想同我玩

開多個AC玩 玩光FEVER定雷隊好
已經有風隊同暗隊

無戰力唔敢入

水就兩隻5星 4星水補 傘女 3星就金剛奶

仲諗住換隻暗4星返黎玩雜兵壓血隊

唔想打不死

想打 但不停彈C5602

隨你喜歡 想打咩我開

聖誕出左先諗啦

光上

分身未推到 喊出黎

已經打到冇嘢打，點解你地可以咁沉迷

啱啱$10買左個光fever等星期一爆死

3個ac

水/火有冇興趣

冇 刷緊新ac

準備放棄暗果個AC 正身無體 想開隻分身送體協力

我有分身 JOIN

我見光FEVER同雷隊 好似差唔多 唔知買咩好

你JOIN刷AC定乜

今日買左個30蚊雷隊

即係留上次買個個?

緊係 果個AC暫時幾好運

我個ac無奶運

尋日食到氣流 連抽2隻風奶

中左d咩

岩岩係app store更新 果95mb down左成半個鐘

食我分身氣流

其實應該好似上面巴打咁講等星期一，不過純要體既就其實咩隊都無乜所謂？

即亞里沙 U風刃怪?

風奶*2 雷奶 雷龍 中哂想要既野

好悶啊喂,搵D野黎刷刷好嗎

順便當打石 星期1抽爆佢 個人好鍾意抽蛋

你想打咩

除左風之外所有野

是

更新ing
有無開場2chain?

唔明2CHAIN

唔該,努力升等同升好佢地既MANA BOARD

連日本慢既話可以試下連去新加坡
頭先幾秒down完

2隻角一開場就出到技

新加坡唔係成日得

咁似我嘅

垃圾火忍者算唔算

分身刷大蛇

一位only

yes 其他入晒攻buff trytry

攻BUFF要搵搵

打蟹純chain唔buff應該夠秒
其他未必

咁就打蟹啦

我就係master vpn連新加坡唔掂 轉用open vpn連日本先好小小

大蛇-1 050507

分身開夠唔夠傷 我+分身 6CHING

最好其實4夠(我2你2)
5/6我驚個timing會唔岩

廿萬綠石話咁快就變0

咁我唔用火忍啦 有雷龍

咁多料點跟

你是旦2個ac各升隻男主被動100%都夠

執緊

不死上 023 696

光奶出現了

po出黎ok
唔知點解上親都好lag